病毒大軍壓境 何栢良料兩周內增600確診

香港新冠肺炎病例持續上升。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良今早(20日)在電台節目表示，最近一周確診感染新冠肺炎的港人數目較三周前上升10倍，隨着更多人返港，推算未來兩周會有200名返港人士受感染，計及病毒的傳播速度，兩周內就可能會新增400至600宗確診個案。
他續指，推算的新增個案中會有10%至20%人病情嚴重，公立醫院的深切治療部床位將不敷應用，擔心會引發醫護人員受感染，甚至死亡。他形容香港正面對「病毒大軍壓境」，現時要求返港人士家居檢疫並不理想，促請政府租用酒店進行檢疫。
他強調，酒店檢疫的做法不會重演2003年沙士時期京華酒店傳播病毒的情況，因為進行檢疫的人並無病徵，而且要全天候戴口罩，即使有隱形傳播者都可以從源頭控制。

真係多謝班瘟疫生

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

多得班自私撚

屌⋯ 全民home office la!

香港打工仔=condom

有個問題

深圳灣日日4000人落香港冇人感染?

歐洲留學生番香港就「即將」600確診?

中共真係成功ko到隻毒? 有冇手足醫護了解下詳情?

全部手足黎架 你有冇去過海外抗爭呀

講講下又係wo
成件事就咁睇，變左做似外國撚衰
究竟做左d咩，所以無野？
咁都有醫護把到關？

777:復工復工復工

明顯之前啲數字做假
賴落外國輸入＞支那輸入

連登不嬲假定全世界都係手足

叫班播毒留學撚做海外手足果幾條陷家剷講幾句

主要封咗喺支那自己領土度
大陸而家唔批簽證比人外遊，全部支那人冇得出國
咁唔代表ko到隻毒，係代表有咩病都焗晒喺支那自己度
然後佢要點造條數都得，話冇確診都得啦

諗下佢突然趕走晒外媒啲記者做乜先

錯
只係假定中國新移民係手足

但單單新聞都有明確來源地，英國西班牙etc

醫護絕對會出聲，病人應該會出聲...

預左啦

真係好仆街返嚟香港播毒
仲話自己係手足係手足就唔會咁樣返香港害鳩人啦

多謝哂左膠大愛撚

連登仔：你點知食藍店嗰個唔係手足？

留學生又話全部都係手足

不過咁樣衣家黃嘅門檻都係太低

太高*

中咗招先去外國旅遊播毒都話係外國中招先返嚟架啦

多謝外遊撚留學撚

留學撚正一仆街杏家剷

呢幾日，每日都20幾宗真係社爆啦

再講一次，請醫護自己執生
我唔想口臭燈中，但如果真係裝備唔夠就自己決定啦
大家都唔想醫護有事

床位唔夠, 當去到一定量, 一定死.

所以醫護中招就救自己先啦

係手足就學 #201 做法啦

三萬 thanks

醫護

封關啦仆街！

現實就係支那個廢炎冇想像中咁嚴重

不過唔講得架，連登班廢炎教徒只準報壞消息好消息全部都係假全部都係5毛

內地外地生都唔少，香港都急增，大陸會無? 咁除非內地外地生留晒係香港唔返大陸

情況唔同
大陸個爆發中心係武漢
但上面一來封左城，係湖北係香港人一直返唔到黎
全國各地搵湖北人好似搵賊咁
一D唔俾入村，一D鎖埋你係門入面
其他人個個係晒屋企唔出街
係呢個情況下返香港既人危險性當然細好多

但歐洲爆發中心係意大利
但封遲左，D人晨早走勻晒成個歐洲
加上鬼佬唔聽話，演唱會個D照搞
所以每個國家都獨立發長成為左爆發中心，即係個個國家都係武漢
咁留學生當然就危險好多

驚咩
我好大愛 接收所有人返嚟就啱

到時鞭佢屍吹到咁大呀拿

差少少，如果多左無源頭既就真大爆

外遊撚爆到咁都去旅行賤種

唔吹咁大, 香港人點會驚呀

如果KEEP住一日成廿單當無太大升幅2個星期都300單
600算保守左

我理得佢ko左未 起碼無累到香港先

建議警方要每日上門檢查佢地有冇偷走
唔check一定四圍走

D狗驚死到仆街
點會上去

好似d賣口罩供應商咁
之前吹到大晒賣貴d

而家大把地方有得賣

連登仔：香港嗰個數字都要乘返10倍

公司細老細 係星期一係澳州番黎第一日就出咗街

睇第二輪湖北包機幾多個案就知

公屍西班牙佬仲話白人機因唔怕
全部輕症

佢仲要住係北角

係咪要謝絕外國同留學生出街食飯

另外唔係話有兩種毒？

廢炎教徒

中共一確診就將你活體火化, 用盡殺, 燒, 封. 香港係咪要跟先

佢玩到封人地屋企門口咁撚癲實控制到架
但得極權國家先會咁做囉

大陸人衰極都會帶口罩
歐洲留學生會帶？

外遊撚留學撚又贏

on9啦 中共傳到全世界都係
愈奶共愈嚴重

依家外國爆得勁過中國

乜撚都做假

瘟疫生
唔該唔好再扮手足扮黃
屌你老母

班人係條街到敢戴口罩？
咪玩啦伍寶

又比人話分化架啦

班自私撚係咁
預左

裝鐵支就真係痴撚線

不過其實唔比人出門口冇做錯 非常時期執行戒嚴咁款姐 又唔好話得極權國家先會咁 而家歐洲唔知邊國都有咁嘅措施 又係三日出一次街買野

下星期班dse要考了
有一個考生中就真係攬炒

證明 歐洲真係好誇張，不過去一轉大家就明
歐洲無乜人戴口罩 亦都無乜地方有口罩賣
留學生返黎果程長途機 十幾個鍾 邊有唔中招既可能

多謝留學撚

連衛兵手足返嚟啦

你都識講，歐洲嗰個3日可以出一次
支那係封到你要跳樓先出到去，其你老母實咩

班撚樣真係好撚自私

支那人嚟香港個數字多過留學生返嚟香港個數字好多啦
乜撚都話真

支那防疫做得好就唔會傳到全世界都係
咪撚再吹奏支那防疫做得好啦

留學生嚟香港嘅數字＞支那人嚟香港嘅數字

教徒，你話掂咪掂
你地講到武漢死撚哂1000萬人都冇問題返正支那依家就中氣十足咁同你地FF屍橫偏野完全唔同

前幾日經過順豐站見到條龍，就知支那真係冇事香港抗爭都係後繼無力

冇鐵支係門果啲係憑卷出去喎 又係幾日一次一人出
咁多個省都係封到你跳樓就支爆成功啦 你以為成個中國都家家户户跳樓餓死？
冇得出跳樓果啲係喺武漢咋巴打...

多謝回流人士
醫護自己小心，有必要就罷工

咁快啲開番兩會

push

班大愛撚呢？

啱啊

係手足就咪返黎幫支共滅口

留學生會
當地人唔會
所以搞到咁

難為醫護

北韓點解未解封

美國預測下周初35萬人感染

事實係難面對既
中國封城封得早又有用又徹底

家下就變成,有既個案都係遊客帶黎
無限放大本土冇架啦,係外地傳入
我地都係受害者

因為飛機密封空間 仲要十個鐘上下，無事都變有事

尋日陶傑都忍唔住屌班留學生, 支那後代, 冇事就係外國接受高等教育, 一有事就做東亞病夫, 掉低班同學做逃兵,中國人呢個基因, 真係改唔到.

復工

我真係唔明點解成日假定留學生係手足
明明好多都係中產港豬
除咗本身屋企有錢果班 仲有好多留學生都係黑警、公務員子女

廣東省一日出兩次
每戶一條友

平時c9阿婆都係一日出兩次
跟平時無分別

又要鬥長命，祝多d廢老中招死

大部份公司跟政府
政府又跟大陸
大陸話冇事要救經濟
點會再有home office

我屌你老母死播毒留學支那生

而家大陸都好驚呢班小粉紅回國攬炒

大爆發

正最好有死

其實老實講，我有fd真係起大陸做野同住

佢話其實由一月中到依家，大陸基本上大部份地方停工停學，唔係非必要三月前係禁止復工，屋苑一律唔比住户以外嘅人入，餐廳唔比接2人以上聚會，就算入7仔都要量体溫，一二月時街上人影無隻，所以你話咁低感染，其實係真

其實支那果種封城方法係極有效率只係唔人道

對比外國口罩都唔撚帶

外國撚番黎感染數高過支那番黎唔係真係太出奇

咁厚道？唔過千咩？

多謝手足

有冇得用返暉明邨

連燈仔唔願面對現實架啦 算吧啦

支那唔係防疾好，係極權管治好姐
唔戴口罩，啲公安打到你冚家剷
係外國邊度可以做到咁

根本13億人一早已經死晒
你而家見到個D全部係3D投影黎

殺撚晒啲人傻閪 醒下啦on9

如果有心做數你就唔會呢一刻已經知今日+30啦

連燈仔： 你5毛你黑警你藍屍

又陰謀論 弱智仔

yes

疫情十一月開始
一月尾先封城
自己諗